原來關sir有澳門身份證，唔知有無錢收？

04：28 白衫：依張澳門身份證黎嘅，何生。

04：32 關sir：澳門人唔黎得香港呀？

半夜訓唔著諗住睇片跟關sir學野，點知又有新發現。

又有笑料

唔差在問埋佢有冇葡國護照

笑4

成日扮代表香港人
原來係澳門狗黎

澳狗，唔怪得

一定有

撐關蛇喎今次
擺明撚警犬

最狗就呢啲 澳門葡萄牙人 走黎香港搶資源攞bc 刷cv搏下做議員 過幾年唔得一個香港已死就走人

一定係中國搵人整容整到成個關蛇咁冒認佢

屌鳩大陸人搶資源
其實自己都有份搶

澳門狗關豬
點解可以柒咁多獲

點解有23條都唔拉佢？係咪自己人

邊度人都係問題
但點解唔係澳門抗爭，要嚟香港搞港獨

關sir支唔支持澳門獨立？

關狗又玩負皮

關蛇死返中國人澳門啦
柒夠未呀

大灣區之魂 ? 食三家茶禮乎？

裡面有隻五毛狗係Mimi Cheung，一起底原來就係讓座事件個賤女人，大家睇清楚啦

唔係香港出世都咁為港人發聲
睇返班港豬真係覺得好羞恥

不如問埋梁天琦點解唔去北京維權

換句話說即係就算幾咁支持本土同力抗霸權都好，只要唔係香港出世都應該排斥，你咁做對本土力量有乜好處？？自己友都懶懶閒唔想郁，話要返工不了之類，有外地人願意出心出力仲鳩反

佢係為香港搞事

呢d 明明係本土派
一貫寧枉勿縱既排外態度
而家主角換左關sir
就即刻搬龍門
左膠化
支那都有好人
難民都有供獻
新移民有人後生
水貨客改善經濟

關sir仲有幾多野瞞住香港人？

撚狗咁撚白衫佬

有澳門身份證又唔代表喺澳門出世

話時話 澳門入境好撚癲 連香港學聯D二打六都有入黑名單唔比入境
關SIR仲返唔返到澳門?

咁林鄭實係為我哋做緊實事啦

反關嗰班完全唔理五毛狗剩係針對關sir

係
有交通補貼

不嬲支持有心為港人抗爭嘅人
不問背景同國藉

有廿三條仲咁勇武為港人發聲

仲有大灣區，為港人爭取最大好處，咁講啱唔啱聽？

最憎澳門人有香港身分證

咁果d 支那沒有一個是無辜言論
又點睇？

澳門狗走啦
收澳門政府錢又返大陸打工
黎香港做乜

[img]有心左膠化香港抗爭渣掛

擺明係發洩被蝗蟲本土資源嘅情緒，冇乜大不了

大家有時候都會有想人哋死全家嘅衝動諗法，好正常，現今香港生活好難避免

有葡國護照

冇證冇據又郁d 話人蝗蟲
但關sir 用中移動就反而ok
巧叻叻

咁係因為本身喺香港生活嘅支那新移民好多都係為本土福利，對支那人有此諗法一啲都唔出奇

咁好多五毛都用 cmhk
所以關sir係五毛都唔出奇

關sir 親力親為同香港人發聲抗爭

我就係支持佢呢點

通常間諜都好落力，親力親為

五毛擺到明愛國反港獨
同關囝立場都唔同

就算真澳門人, 又有咩問題?

澳門人支持港獨, 同英國人支持港獨, 同台灣人支持港獨, 有乜分別?

用 cmhk 算唔算愛國？

off仔又玩曲綫

唔算，好多人身不由己

咁慘牙
逼住用支那移動

馬英狗

又搬龍門
大家都係用關狗個套去評價番佢自己渣

用中移動身不由已
屌你老母
依加開始反黑為白指鹿為馬
點夠你地玩啊

我明啦
因為佢係大陸間諜
要定時向領導交差
咁的確係身不由已

你地淨係話關愛座係左膠支那底

咁想問你地又為香港做過咩？

時事台差唔多個個post都見到你地，但你地好多時又唔係講返個post既野，成班淨係係到追擊關愛座 ，到底有咩目的，好難唔令人覺得你地帶風向

咁我又無諗過間諜能力會差到咁

戰狼

真

而家反佢嗰班只不過係用何俊謙 set 嘅條件去反佢
係以子之矛，攻子之盾

越窮就越難避用支那嘢

舉牌左膠化香港抗爭叫為香港發聲
其他人舉牌就大大聲話人左膠
慳d啦

收皮啦你
電話費洗幾錢啊
單係佢年年拎澳門個幾釋都夠比啦
唔好再幫佢拼借口啦

發聲嗰個仲要係澳門人
簡直十級羞恥

資料提供：澳門派錢係派曬俾所有年齡，今年永久居民攞1萬，非永久居民攞6千
人人有份
關蛇當然有份

葡國護照要喺1982年之前喺澳門出世先有，如果49年阿爺冇走難，父母文革先走難去澳門，八幾年九幾年喺澳門出世嗰班係冇葡國護照，嗰時佢地出國，係攞「葡萄牙給予外國人的護照」
99年澳門四十幾萬人，得十萬人有葡國護照

又搬龍門
問題咪就係如果用番佢套標準佢自己就係五毛囉

選擇性回覆
收皮啦你不停講大話既大陸諜間
比佢混水摸魚咁耐都冇人知
仲要有人不停搬龍門幫佢解釋
有你地班垃圾就真係可恥啦
依加要先除內奸啊你地唔係好興咁講架咩

好多人唔知係咪有精神病佢哋覺得支那移動一定係平過smartone 嗰啲
買電話card一定慣性地買中共聯通

關sir 出少d post 咪冇咁柒囉
佢狙擊人在先
而家又玩返對準政權

其實點解要屌關sir

呢班垃圾次次都玩雙重標準
到泛民舉牌示威個時又會大大屌人左膠
個時又唔知點解冇諗自己做過乜
根本就係幫保皇狗引導輿論

椰子又jer鳩住關sir

慳啲啦轉移視線
關狗柒咁多次仲好意思話佢支持本土
用本土個朵做柒事都未清算佢呀

人地比咁多個警察圍都夠膽撚班警察
兒登仔仲係到話人狗
真係羞恥

十足十fb link入面班五毛

。。。。

你咁講法
即係話關狗之前狙擊佢口中所謂五毛係五毛姐
即係點又玩雙重標準？

唔怪得要用中國移動
成日港支澳不停遊走
btw聽講佢轉左smartone好似係

但其實點解佢要係差佬面前拎張澳門身份證出黎？
威d？
定係唔識分？

應該係玩嘢

邊有，琴晚飲咗好多真係訓唔著，個頭wing下wing下碌咗成晚床。

有乜好玩？
話人知有澳門身份證好威？
定個黑警會驚左佢？

點會係玩野
拎錯就真啦
一次隱瞞大陸做教畜
兩個用中移動
三次澳門狗
我諗佢班支持者都係第一次知佢有澳門身份證

唔識分啫，關蛇唔是有心

天琦俾人拉嗰陣
楊戇橋係第一個幫梁天琦
李柱銘係唔收錢幫佢寫信
咁關囝而家做緊乜
邊個先應該羞恥?

嘩
果D 好似一向都唔計
泛民律師幫左幾多本土派打官司都好
係佢地欠左本土派
因為佢地遊行鳩做、投反對票就係做戲、投贊成票就係投共、缺席就係關鍵缺席、唔夠人支持民主就係佢地垃圾
至於本土派以死相搏和平示威播片睇就係積存力量
總之泛民 = 建制
反關 = 五毛
真理黎

掃地紀念

唉 你地繼續帶風向，有重要既民生政治議題唔理，係到追擊關愛座

撚左d咩

撚就

睇關sir個post
佢應該返左澳門了

可能去問何生攞啲水腳支持港獨。

歡迎捐錢畀我掛banner，$100條tg@yaumanking

。。。

G持關蛇

。。。。。

一向都係
喜迎 23 條焦土抗共

自己本土派日日淨係識做鍵盤戰士
有其他人幫你出聲/支持你地
就屌9人
關sir就算有用支那嘢
佢至少有企出嚟
試問你地班鍵盤戰士又做過啲咩?
呢個年代環境話要唔用支那嘢仲難過登天
最緊要係有個心,有一個反共思想

同香港啲閪老闆一樣
下下都要人十全十美
跟本做唔到大事

講真連登有少部分垃圾先係整臭本土派個名
思想大同小異就要殺人全家
十足十塔利班

口就講話要聯合英美法加澳幫手抗共
但連最近嘅澳門都排擠
咁憑乜要人幫你?

一方面日日等美軍嚟
一方面反對其他地方對香港說三道四
同中共口交部有乜分別?
分分鐘仲on9過口交部

唔識去把握機會壯大自己陣容
反而不斷排斥
抵你地一世得自己圍威喂
打成世飛機都做唔到乜

告禦狀都唔敢覆連登呀？關sir咁想滅我聲？真係惡過共產黨呀！

棄用 cmhk 難過登天牙？

不過日日上黎鳩屌其他人
少少異見就話其他人五毛
而家又扮想大和解大團結
有冇咁易

佢d處事手法真係好鬼肉酸

連登仔咪一撚樣成日話人五毛
打個殘體字/有鄉音/蝗語又屌人老母畀狗屌
呢個根本係五十步笑百步

電話公司佢咪轉咗用其他囉
成日咬住同一樣嘢
過咗去都咬住
同支那人日日係到"自古以來"冇分別

哈
佢既真正問題不在於用 cmhk

而係
1. 屌人地用 qr code 但自己又淘又中移動，其身不正，雙重標準，惹人懷疑

2. 一旦柒左就瘋狂屌人五毛，從不知錯，只會諉過於人，毫無承擔

3. 吹到以死相搏，屌其他人鳩做，點知自己又係一樣，仲諸多辯解，未見任何有意和解或悔意

繼續狡辯啦
但佢既政治能量就係咁樣變負數
即管逃避

簡單d黎講
關蛇 嚴人寬己

冇跟開，有澳門身份證有咩問題？
Billy Fung直頭係新加坡公民啦

有咩都冇問題
甚至佢係共產黨員都冇問題架
不過佢鑊鑊都係咁比人踢爆
而D 野仲要同佢本身言論有衝突
咁先摟屌啫

5毛打手多到

我都無話有問題，唔知點解佢要告我御狀滅我聲。

成個連登五毛勁撚到

On9 仔

澳門人何俊謙嚟香港讀書，算唔算佔用(或者講係搶奪)香港人資源，好奇一問？🤔🤔🤔

係連登慣左滅人聲戒唔到

該煨囉
我同關蛇竟然有一個mutual friend

唔計

做咩搞港獨唔搞澳獨？

澳門有23條好危險

又一隻澳狗

呢樣真係多得泛民自己班豬隊友瘋狂倒米

本土派自己都無咁勁

而

而家我咪回你一句
你多謝關囝日日幫你地晌度倒米囉

豬隊伍

原來真人咁柒成隻老虎狗咁

嘩
原來佢叫開澳門狗

睇黎澳門23條都唔係好嚴
港獨領袖都可以自出自入

以前啲泛民區議員去澳門玩下都唔俾入境
關蛇港獨派核心成員 琴日居然可以大搖大擺咁返澳門

咁佢有澳門身分證，應該冇權拒絕佢入境嘅

關蛇！

我都去唔到澳門，好想去聽演唱會。